原來人話變就變 唔愛就唔愛

有冇人覺得人大左發現人與人嘅關係太脆弱
一日之內所有事都有可能發生改變
另一半講分手 屋企人過身 朋友背叛
好多野你想要嘅都未必一定得到
得到之後又未必識珍惜
無論你付出過幾多
努力左幾耐都好
一念之間就可以將所有野抹去

咁你想點撚樣呢

_ _

樓主有咩事
冇一個人係會愛你一生一世架

不嬲都係咁 比你發現左 你都做唔到啲咩
一樣都係咁生活 再過多幾日你就唔會再諗

世間萬物本來就係緣起緣滅嘅短暫情境，施主又何必太過執著於眼前嘅一切空相呢

從來只愛自己
所有人係你人生中都係過路人

世界上係咪冇一個永遠唔會離開自己嘅人
諗到就好sad

七年感情 過左一晚就可以話唔愛你 太兒戲了

又係繼續扮無事發生過
正常返工出街 好可悲

除左屋企人係對你忠誠外 我寧願識個同性知心好友 都好識啲異性背叛撚

只有自己唔會離開自己

其實只係嗰一晚講
可能一直都係唔愛你

我明呀
可能對於一啲自私嘅人 回憶同感情係可以隨時掉淡
其實佢地係愛自己多啲

人永遠都係一個個獨立嘅個體

我知道一切事物最後都會回歸塵土
但執念唔係一時之間可以唔再執著
求大師指導

愛情係好玩但係唔好玩愛情
你一個唔小心 可能會影響佢一世人

遇過兩個女仔 兩個都係咁講
不過呢啲痛楚只有自己承受
因為你有幾辛苦幾痛 對方就算知
都唔會翻番黎

人若變記抑便迷人

如果真係想參透世間真理，可以嘗試研究下心經，因為人生所有嘅苦都係由心而起

如果放唔低一段感情嘅，聽多幾次落花流水 同 不來也不去，或者可以開解到你，有咩唔開心就聽下歌放鬆下啦

而個就係現實
終好過成日諗住啲唔開心嘅嘢吖

無一個咁嘅人wo, 劇集入面就有。

same feeling...好難頂

Eason係我同佢最愛
愈聽愈傷心

一齊加油 希望我哋兩個都盡快move on

好羨慕可以長相廝守到白頭嘅情侶

唔關同性異性事
會背叛嘅人就係會咁做

我唔會啦
玩感情嘅人死全家

唔開心嘅嘢從來都冇消失過
只係收埋左 唔比人知

有時可能就係要絕啲先對大家好

幾個月了，好辛苦，仲要比我見到佢同第二個一齊

比個deadline自己之餘
狠心啲唔好再打聽/stalk人哋
佢都有下個 你當放過自己

利申 狗男女落地獄

當一個人選擇左放棄個刻就係諗自己點舒服啲過
而唔係以「對大家好」嘅心態繼續落去
呢啲藉口根本就係bullshit
只係令飛人個嗰嘅心入邊好過啲

呢啲唔係消失咗係俾其他嘢覆蓋咗啫

所以好似帶左個面具做人咁
好辛苦

真係好辛苦
家陣WHATSAPP 講野都係好冷淡
又未去到BLOCK左我

想重練，但一直冇呢個勇氣

世界不嬲都係 雪上加個霜....
往往自己以為係直路就甩轆
共勉之啦師兄 呀屌😂

不嬲都係

唯一相信永恆不變嘅愛 就係自己愛自己

當對方想分手時
記性特別好 諗點樣數臭你
車出車入都比你屌 比空間你又話我唔理你
祝你之後比個條仔中出即飛

呢個真 所以我都決定好好地對自己

點呀 你又知啲咩
仇女定你係我個ex?
如果係 祝你生性病 揸車比人撞
以後次次帶綠帽

cls 我比人飛 上黎都呻下比你屌

咁人係咁架啦 邊個唔想開開心心咁過架
如果一直諗啲唔開心 你都唔好過啦

其實呢句好岩 玩厭就算架啦
唔只係男人 女人都係一樣
只係男人出軌機率特別高
純粹睇下另一半搵唔搵到個比你更好
如果佢搵到會好狠心同你講分手離婚

師兄 係你屌我在先
同埋我係假設你係我個ex
如果唔係就唔存在比我屌嘅

同性知心好友
大家對大家要求低好多，寬容度大好多反而長久
我有同朋友討論過如果大家都single落去相處都唔錯
佢reject我，佢話之後佢都有自己家庭

我都明白異性之間因為太親密，要求都極高
勁易有矛盾唔包容覺得對方係本身就應該要識要知。
但愛情係比較可以穩定地一對一，可以組家庭陪一世既partner
有個人永遠放你頭1-2咁

有好伴侶好難

長相廝守到頭來都只係習慣左，而唔係中意。

上一秒同你行街睇戲食飯
下一秒同你講分手

要學識世界上無野係不變
重要既係過程之中你既體驗同得到既野
果段日子都係你人生既一部份

擁不擁有也會記住誰 快不快樂留在身體裡

唔知係咪得我一個係咁，對家人朋友情人都可以有咩唔開心deep talk幾句食返餐飲兩杯就無野even no one like you, i love you，覺得人生在世唔洗介意太多有呢班人喺度就夠，見到你地會識笑想講多啲近況未來，唔開心就一齊攬住捱過一個又一個日出日落

但現實係…佢地總係會變會鍾意新環境新人事

保重

今日喜歡鳳梨，明天可以喜歡別的

世上所有野都有限期

Eason啲歌好正
相處過就有開心嘅回憶
但有啲人有啲事變左質就要學識向前行
多謝你

所以世界上係冇人會長期陪伴係你身邊
只能夠同自己講 記得活在當下

諗起套戲叫重慶森林

「不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？」

大家咁話

睇唔透
其實可能一直有sign
只不過我哋美化左佢啲行為
以為佢仲係以前好愛你個個人
而對方愈想走 你就愈想留住佢
到頭來都係一場空

佢個心都唔係你度
比你留到佢個人又有咩用

學識左依靠自己來行來過好每一日但有時諗起咁就有啲傷感總會有啲想一齊行下
大家都要努力，嗯

迷戀敝眼，才給美化

呢個真
心比起其他外在嘢更重要

最動人時光 未必地老天荒
難忘的 因你太念念 才難忘
容易抱住誰十年 最難是放

孤獨嘅感覺 即使一個人又好
成班人都好
大家都會有
You are never alone

啱啊緣起性空嘛 到頭來最後都係一場夢 放下我執啦

所以唔可以依賴別人永遠係要自己堅強

放心 對大家都好

自己可以愛自己

咁啱係佢對你無feel先姐 調轉係你無feel先 你都唔想成世對住自己唔鐘意嘅人啦長大啦仲講永遠

共勉之

陪住你 (唔洗驚絲嚟

呢句說話好難聽
對佢係好呀 話走就走
可能做曬心理準備
咁我呢

學緊愛自己

佢唔珍惜你係佢既損失
除非你都覺得自己唔值

好想好似你睇得咁開
但咁樣嘅心態係唔會搵到肯陪伴你一世嘅人
我仲相信緊

人生係咁嫁喇

咁又唔係
只係係佢眼中佢已經覺得我唔值得
我覺得好sad

將你既價值留比更好既人ok?

例如話我

祝福你地

在一起看每齣戲 在一起嘆每口氣 再細嘗 同偕到老的況味
每分鐘也抱緊你 沒有一秒共你別離 還攜手看著生與死

咩都唔好講攬住我

知道

你個名 我唔掂人夫

好多回憶呀
有幾開心過就有幾難忘記

依家嘅我真係需要個擁抱

好啦咁

鐘意你咪肯 唔鐘意你咪唔肯 唔洗講到咁浪漫

我被分手都夠一個月啦
到而家都未完全放低曬
Anyway 共勉之

放手啦

這就是人生, 時間過得好快 ~~~

過去無力改變
未來不必強求

珍惜眼前人
凡事不執著

逝者已逝，
活在當下，
多做善事，
隨遇而安，
會過去的，
佛系人生

老豆老母

唔一定

首歌係講自己一個人

通常有第三者先咁突然

我都懷疑過
不過都已經唔關我事了
我相信呢個世界上有報應

我愛佢哋

幾年嘅青春就冇左啦

信我 無報應
你只能活得比佢好

用幾年時間上左一堂

所以有冇互相鐘意可以維持一生一世
即使係幾十年夫妻有好多都一早冇晒愛

你放心 一定會

好深刻嘅一堂

只係由男女愛變左做家人愛

咁一定有 不過唔到最後邊個知 睇開啲 下次可能係你飛人呢 唔通又迫自己對住佢一世？舊嘅唔去新嘅唔黎 可能下個更加好 who knows 最緊要對自己好 對自己好就對大家都好 你前仔都係對自己好先飛你 拖泥帶水仲衰

痛過先會長大

我唔知道
聽左咁多年都以為係講緊愛情

你想佢拖多三年先講 ?

仲有責任
所以好羨慕到老都仲好有愛個種人
例如情人節年年買花比老婆個個呀叔

係承諾
因為愛所以向另一半作出既承諾

多謝你
兩個人一齊開心最緊要
依家佢可能覺得一個人仲開心
但佢遲早都會又犯賤拍拖
又係同一種方式不斷loop
唔該啲人未想穩定就唔好拍拖害人

更何況 憑咩要人愛自己 無緣無故兩個獨立個體

做返自己過新生活仲好

又要重新適應一個人的生活

他看戲也一個人看
他說笑也一個人笑

一個人原來都可以盡興
多了人卻還沒多高興
沉默看星 期待日光牽領

我們都值得被愛

係呀我依家都係從頭嚟過，比較好彩嘅係我仲有屋企人

提升自己就自然會有對象

加油
一齊抹乾眼淚向前行

愛你既人係世界某一角落等緊你

sweet到喊

所以你都要愛自己

努力緊

有唔開心就上嚟講 呢度都好多人愛你

努力放低緊啦
而家做單身貴族都幾好呀
少樣嘢煩

留返啲精神愛自己

正是refer緊重慶森林

依家諗返起之前
其實一路都有跡象

好感動

在心中

就喊喇，次次都係咁樣心軟

呢張圖我都有save低黎警惕自己
我都想睇得咁開

佢應該係屌緊佢個ex
唔係屌緊你

唔係你睇得開唔開
係你唔可以唔睇開

sorry 個時心情唔好
以為個ex特登開新ac鬧我

點解人生咁痛苦

未去到咁誇張吓話

就算睇開左人有時都總會想活喺幻想中既

「唔可以唔_ 」聽起來太悲掛

係呀 明明唔想接受
但冇得唔接受個種感覺真係好無奈

人總是犯賤的

我都選擇放棄點解仲要諗對家過得好唔好

變完仲可以變番轉頭

咩都唔洗講
攬住我

所以咪話呢啲說話只係減低講分手嘅內疚感

七十二變

自細就俾父母強迫學啲咩做啲咩格硬接受自己唔鍾意既事，宜家…

依家點

好迷惘

結果都要接受現實格硬地盡是不如人意咁

你唔會孤單摸黑

慢慢參透左 其實早死早著應該更開心

常聽說世界愛沒長久
那裡會有愛無盡頭

的確係 呢個城市太污糟
早死一黎冇咁多病痛
二黎又唔使承受見住一個個親近嘅人走個種痛苦

塵俗的愛只在乎曾擁有
一刻燦爛便要走
而我卻確信愛是恆久

好想唱K

呢到好多人陪住你

凡事努力過就足夠

可能我讀Geog, 一路都覺得人類對地球百害而冇一利 而本人又好鐘意食牛又唔多環保 我諗我死左都算係件好事
唯一嘅願望係死得舒服啲就得
好似有啲

What is grief, if not love persevering

咁你就會係令人痛苦嗰個

唱最多隔離屋鬧幾句

可以做石油最光榮既事

我明你

但係如果當另一半直情同你講
我係衰人呀我係仆街呀我唔愛你啦分手啦
聽到真係會好大傷害
寧願佢可以呃我一世。。。

儘管我細心灌溉 你說不愛就不愛—曹格《背叛》